﻿001	間違えたね<br>手を出す相手を	VO_ikasa.ikasa_sys_0010
002	お、女ふたり旅だから<br>軽く忠告してやろうと思ったんだよっ！<br>油断してたらこうなっちまうぜってなぁ!!
003	女か男かなんて関係なく<br>加害する側が全面的に悪いと<br>ワタシは思うけどね
004	クソ…こんな大荷物のクセしてよぉ…！<br>ひらひらした布切ればっかりでよおお！<br>捨てちまえよこんなものよおっ!!	VO_thiefm.thiefm_battle_0019
005	取り消しなよ
006	あんだァッ!?	VO_thiefm.thiefm_sys_0012
007	今の発言さ
008	事実だろうが！
009	彼女のヨソ行き<br>お気に入りの着物なんだ
010	知るかよ！　離しやがれ!!	VO_thiefm.thiefm_sys_0029
011	とっても楽しみにしていたんだよ<br>この旅を
012	邪魔するなら<br>許さない	VO_ikasa.ikasa_sys_0015
013	イカサ！
014	…ボタン
015	良かったです
016	良くないよ、荷物を盗まれてさ	VO_ikasa.ikasa_sys_0029
017	いいんです<br>荷物なんか	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0001
018	…？
019	おおい、盗んだモンは返すからよォ<br>もう解放してくれや、お嬢さん	VO_thiefm.thiefm_sys_0002
020	あの	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0001
021	も、文句でもあんのか、アァ？
022	握手しましょう？	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0002
023	…………はぁ？	VO_thiefm.thiefm_sys_0006
024	ボタン
025	握手を
026	頭おかしいんじゃねえかぁ!?	VO_thiefm.thiefm_sys_0003
027	私の国、ワダツミは<br>鬼と人が一緒に暮らしていた国なんです
028	与太話聞いてる暇ねえんだけどなぁ！	VO_thiefm.thiefm_sys_0030
029	鬼と人が赦し合ってできた国、なんです<br>だから私は、あなたともわかりあいたいと<br>そう思うんです
030	…
031	どうして、盗みを？	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0002
032	…コロッセオの勝敗賭博に負けちまって<br>どうにも首がまわんねえもんだから<br>ヘッヘヘヘ、つい、よぉ…！	VO_thiefm.thiefm_sys_0010
033	うわあ、救いようがないね	VO_ikasa.ikasa_sys_0030
034	あんた…俺が憎かぁねえのかよ	VO_thiefm.thiefm_sys_0002
035	…酷い人だなあとは思いましたけど<br>憎さや、いらいらは…
036	もう、忘れてしまいました	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0007
037	…
038	じゃあ、あとは衛兵さん<br>よろしくお願いしますね	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0041
039	えッッッ!?!?　オオイまじかよ!!<br>今の流れで突き出すのかよ!!<br>許してくれんじゃねえのかよ!?!?	VO_thiefm.thiefm_sys_0025
040	悪いことは正しくありませんから
041	許してくださいね	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0010
042	のろわれて嬉しい人なんて<br>いませんよね	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0001
043	私たちワダツミの巫女が扱う呪術は<br>視覚・聴覚だけではなく触覚にも作用します	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0002
044	極めていけば痛覚にさえ…<br>現実との境がないほどに…
045	だからこそ力の扱い方を<br>間違えてはならないと思うんです
046	だから犯罪者にさえ<br>手を差し伸べる？	VO_ikasa.ikasa_sys_0001
047	私はただ…民の皆さんとともに<br>“のろい”ではなく“おまじない”で<br>正しき平和へ導くことができないか…と
048	…………都合いいな、と思ってますね？
049	好きだよ	VO_ikasa.ikasa_sys_0007
050	へっ、えぇ？	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0025
051	その都合、好きだなって<br>良いなって思う
052	…結局、私にはイカサのような人がいて<br>…結局、国にはそんな“力”がないと<br>叶えられない理想なのかも、とも思います	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0002
053	だけどいつかは<br>ワダツミで凪ぐ海のように穏やかで…<br>民たちが等しく幸せで…
054	憎しみを忘れられるような平和を<br>祈っているんです
055	まずは手始めに私の周りだけでも、と
056	だけど正しくないみたいです	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0016
057	そんなことない
058	祈るだけでは無力です<br>力を振るえば争いは絶えない	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0030
059	“まじない”だけでは憎しみは晴れず<br>“のろい”だけが連鎖していきます
060	結局は絶対的な王の存在と<br>その支配が平和への正解なのだと<br>世界から示されているようで…
061	そんな王様に<br>私はなれません	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0029
062	…それでいい
063	名前に負けて<br>正しく振る舞えないでいるんです	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0016
064	ねえ王様？	VO_ikasa.ikasa_sys_0001
065	はい？	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0004
066	違うでしょ。王様なら<br>相応の振る舞いをどうぞ？
067	な、なんじゃ、どうした<br>マロは退屈じゃぞ
068	何そのイメージ…ムリ…	VO_ikasa.ikasa_sys_0030
069	王様の印象…	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0016
070	あのね、ボタン<br>ワタシはさ、王様が戦争を始める<br>なんてことは少ないと思うんだ	VO_ikasa.ikasa_sys_0001
071	…それでは何が争いを広げるんです？	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0006
072	色々あるんだろうけどね、信じるモノとか<br>エネルギーとか財源とか土地とか兵器とか<br>力の在り処をどこにすべきかとか、色々さ
073	だけどボタン。ワタシは好きなんだよ<br>キミのその“都合のいいお祈りゴト”が
074	外国の人だろうと、犯罪者だろうと<br>平等に握手を求める王様っていうのは<br>ナイスだ	VO_ikasa.ikasa_sys_0005
075	愛される王様になるよ	VO_ikasa.ikasa_sys_0007
076	イカサ…
077	ねえ王様？	VO_ikasa.ikasa_sys_0001
078	なっ、ななななんじゃ<br>なんじゃろか！
079	頭が高いぞ！<br>面を上げよ！
080	ん？　どっちだろそれは？	VO_ikasa.ikasa_sys_0006
081	あれ？<br>頭の位置が高いのに？　顔を上げろ？<br>あれ？	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0025
082	理不尽な王様？<br>騎士の立場で進言致します愚行を<br>ご容赦くださいませ
083	も、申してみよ～
084	いっそこのまま行っちゃおうよ	VO_ikasa.ikasa_sys_0001
085	？<br>どこへ？	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0006
086	世界を見に
087	“世界の果て”へ	VO_ikasa.ikasa_sys_0007
